売上集計システム課題

進め方
処理内容及びフォーマットの確認をし、処理の流れを作成。
今回は売上ファイルの数が不明な為、ArrayListを使用して処理を行いました。
テストについては以下に記します。
1.正常動作の確認
2.エラー処理の確認のため仕様書のエラー処理が実行されるかの確認を行いました。
3.正規表現の確認は「正常」、「文字数オーバー」、「指定文字ではない」の三つで確認しました。

苦労した箇所
支店定義ファイルと売上ファイルの結合の仕方を悩みました。
結果としてindexOfメソッドを用いて検索する方法を採用しました。
またtry catch文がまだなれていなかったので例外処理の引数の書き方に少し手間取りました。
全体としては要件を満たせたのでひとまずよかったです。